識人到咗今時今日仲係會乜都旨意其他人幫佢做埋

有啲火滾 我諗唔止我嘅朋友 仲有唔少依類人

不合作運動 –＞我唔想返工但唔會罷工 你哋繼續不合作啦我支持你哋
落場 –＞去唔到 我損錢當贖罪 香港加油

我明各有各做 錢係可以買到好多物資食物
但唔單止錢一樣㗎嘛 最有力嘅支持係實體行動
多一個人多一分力 唔好乜都諗住有人幫你做埋
你搭緊車返工都可以無端端唔舒服暈
唔上前線都有大把崗位等你做 唔好再搵藉口畀自己啦

裝睡的人

勁憎佢哋口講支持攞個光環但真係乜都無做過
連叫佢airdrop文宣都話多人做唔使佢

講得好岩 坐享其成

And u?

xanb

用吓你個閪腦啦

So and u?

我會唔會開post屌自己啊打埋卡過你睇？

我返工唔洗打卡

但仲有心情打吃喝玩樂卡

乜你身邊有呢啲人

「輕鬆吓都得掛」「洗唔洗24/7 moon 實香港」

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

我見好多人都講過自己身邊有
再高層次係每次都出唔到有嘢做但原來就係去咗邊度邊度玩再夜啲就upload返啲新聞相講到自己好嬲好後悔無去到

起碼仲有心
有啲冷感到不聞不問添

做好自己就得

話我諗到人仆街都係咁講 有心就唔會每次話後悔每次都唔幫手
公公婆婆都有心過佢哋

肯捐錢支持下都好
總好過嗰啲政治冷感仲覺得唔關佢地事、最緊要唔好阻住佢地返工放工去玩嘅人

你做咩位
咁和理非嘅你會唔會又屌
老老豆豆 出去兜個圈
之後就話走 我啲frd 就係咁

mid sup
點解要屌和理非 人哋都有做哋。。

盡做

自由人~